написать 2 теста , в одном использовать soft assert , в другом Assert

1) Открыть сайт ozon.ru
2) найти товар по артикулу через строку поиска 141007098
3) на странице товара сделать след проверки:

цена 299р
цвет ценника красный ( корректный код rgb)
бренд продукта Faber-Castell
